聽日要番工 但係你女朋友嘈要分手

咁你到底要出去搵佢
定係早啲休息 聽日準時番工？

真心問題

早啲休息 聽日出去搵第二個女朋友

分啦屌，佢係愛你會用分手黎要脅你？
至撚憎呢d女人成日以為自己大撚晒

認真po
佢之前有幾次自殘嘅經歷
我應該點
聽朝仲要番工！！

無咁橋既

日日都要返工架啦 女朋友重要啲

我因為讀書同埋屋企嘢已經好煩喇
放左佢幾次飛機姐
呢啲女人少少嘢都受唔到

你對段感情認真想last嘅話 聽日請假

我唔知自己想點了

咁岩兩件事都出左黎了

我本身應承佢嘅嘢有幾次都冇做
我應該點姐

無撚聊, 同佢講, 無錢開飯, 邊有錢養你
有咩留番聽日放工後再講

聽日準時番工 就可以溝更多既女

咁你抵死 放過人啦

認真po呀！！
佢家陣好似發左神經咁嘈緊

補充番 當初佢入院我冇去探過佢
因為番工好忙！

返工有錢 女朋友洗錢
仲要諗？

我愛佢架 清

呢啲唔係無理取鬧係真係你錯 你仲想點

就係咁橋 唔準諗即刻答

多謝你指點

仆街喇
識答我就唔出po

點解我有錯
佢成日煩住我想一齊
但我想冷靜下
我呢一個月都冇同佢見面

搵工難 定 搵女難？？

都唔難嘅
應該？？？

佢朝朝早晨前早晨後真係幾煩

我想冷靜下佢又成日想見面
啲女人真係煩過系

係咁刷存在感

應承嘅定義有幾多個?

我真係擔心佢
又唔想出去

不過我試過唔開心
然後佢三四點飛的黎搵我

口頭上答應囉
但冇做到咋嘛

死假膠特登講啲戇鳩野嬲屌
建議等個post沉

go la
最多聽日請SL

痴線 真心架
我好擔心佢

成個月都無見本身都唔正常喇 想見下又話人煩住你
應承人又唔做咁都叫無錯
你咁自我中心都唔適合拍拖
放生個女仔喇

早啲訓
聽朝請半日假
哄完女朋友返埋另外個半日

你都話係你成日放佢飛機 仲想同佢一齊既咪同佢講多陣囉
工翻少一兩日又唔會即刻冇得撈
但你成日唔陪佢唔理佢既話 佢真係係你生命入面消失架喇
有個相愛既伴侶好難得 希望你會珍惜下佢

分啦屌
佢係愛你就唔會要你咁夜走出黎

垃圾樓主
放過個女仔啦

哂時間打咁多 睇到你啲回覆真係希望你假膠
若然你打啲野係真既 你真係超級世紀大垃圾死賤精

唔好害人啦你
一個女仔唔愛你 又會日日搵你 要你陪佢
你應承佢既又做唔到又覺得佢煩
人地話分手 你都未識反省自己

屌 唔夠愛就唔夠愛啦
扮咩兩難 你一早有答案啦
開咩post

多謝大家！

照下鏡睇下自己咩樣，再稱下條女咩質地先再諗

你唔搵包你後悔。

“咋嘛”
你個死垃圾收皮啦
做男人做到你咁撚無賴，咪撚拍拖啦

pm條女電話俾我，我好得閒，幫你開解下佢

分手 對大家都好

講 分手要在哪天 wu who wu wu ~
我 都需要預約先 who~~

其實一晚半晚冇訓 都唔會對第二日返工有太大影響 公司亦唔會因為你一日半日精神欠皆對你有咩處分
所以兩者係可以共存
搵女 再 返工
除非你份工係揸車揸飛機揸火箭另計啦

你對條女都幾仆街下
放生佢喇
因為你咁冷淡佢先會做出咁嘅嘢
有因先至有果
你對佢好嘅話 點會有依加嘅事發生

女朋友咁唔體諒你